覺唔覺南野拓實好撚乞衣

足球界乞衣kol 第一年就R英超冠軍

利狗威啦屌你

酸能到

吹牙

半年就拎英超+歐聯 屌打熱刺條茅柴韓狗

仲有r連出局即刻復活

無得踢喎

有呀 今年改左制

利記又多個不死人

屈能到

亞洲仔唔比人撞死都偷笑啦

拋棄薩牛 真.25